【亞克畫動畫】譚德塞原來係合成獸

高汁 應該要Twitter轉推比人睇